大家樂打邊爐性價比真係極高

73蚊有蝦，有牛真係唔話得

辣殺

稻香138+1任食都好抵
D蝦有時仲會跳（冇串住果d)
不過蜆有沙

食過四五次係幾好
但有兩次食完肚痛

魚米家挑機

早2 日去食
十點幾仲有蝦諗住唔方好野。。。

嘩 一黎到冇串住既心諗咁懶
一拎起d 蝦周圍跳 超好味

排隊排幾粒鍾喎

有得book位架嘛

吉野家份量岩岩好
大快活湯底特別